%%
%% Page de titre
%%

\newgeometry{
    a4paper,
    textwidth=17cm,
    textheight=25cm
}
\makeatletter
\begin{titlepage}
    \centering\Large
    % Logos
    \newcommand{\logo}[1]{
        \raisebox{-.5\height}{
            \includegraphics[height=1.5cm]{#1}
        }
    }

    \logo{titlepage/um}
    \logo{titlepage/fds}
    \logo{titlepage/figure}

    % Institution et formation
    \vspace{.75cm}
    {\Large\scshape Université de Montpellier}

    {\Large\scshape Cursus Master en Ingénierie informatique, L3}

    % Titre du projet
    \vfill
    \rule{.85\textwidth}{.2pt}

    \vspace{.75cm}
    {\Huge\bfseries Lucilia}

    \vspace{.5cm}
    {\LARGE\scshape Modélisation 3D d’une scène\\photographiée par un drone}

    % Figure
    \includegraphics{titlepage/results}

    \vspace{.5cm}
    {\Large\bfseries Rapport de projet --- Équipe n°~2}

    {\Large \@title}

    \vspace{.25cm}
    \rule{.85\textwidth}{.2pt}

    \vfill
    \begin{minipage}[t]{0.35\textwidth}
    \begin{flushleft}
        % Auteurs et encadrants
        \textbf{Étudiants~:}\\
        \@author

        \vspace{.5cm}
        \encadrant
    \end{flushleft}
    \end{minipage}
    \hspace{.15\textwidth}
    \begin{minipage}[t]{0.35\textwidth}
    \begin{flushright}
        % Dates
        \textbf{Date de rédaction~:}\\
        \@date

        \vspace{.5cm}
        \textbf{Soutenu le~:}\\
        17 mai 2018
    \end{flushright}
    \end{minipage}
\end{titlepage}
\makeatother
\restoregeometry
